{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아트리움 종로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 洗面用具としてはシャンプー、ボディソープ、石鹸のみ提供されます。 駐車は無料で提供されますが、駐車場が狭いため駐車できない場合がありますので、公共交通機関をご利用ください。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり11,000ウォンの追加費用があり、ホテルの現場状況に応じて可能です。 客室内のアメニティとしてはシャンプー、ボディソープ、石鹸が提供されます。 ガウン、ワイングラス、ワインオープナーはご提供しておりませんが、ご希望の場合はアイロン、携帯電話の充電器(保証金が必要)及び傘のレンタルが可能です。 個人衛生用品である歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーはホテルのフロントで購入できます。 客室人数の追加はできず、36ヶ月以下の小児1人は無料で同伴宿泊が可能です。 最大人数を超えることはできず、追加の寝具類をリクエストすることはできません。 朝食は現地決済やパッケージ商品の購入でご利用いただけます。 朝食はレストランで提供され、小学生から大人まで18,000ウォン、37ヶ月から未就学児まで8,000ウォン、0~36ヶ月は無料です。 中華料理は現地決済で平日のみ営業しており、韓国料理バイキングが提供されます。 昼食は以下の価格でご利用いただけます:中学生から大人まで19,800ウォン、37ヶ月から小学生まで15,000ウォン、0~36ヶ月は無料です。 ホテルにはレストラン、ジャズ センター、宴会場、会議室、スパ センターなどの付帯施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は無料で利用できます。ただし、駐車場が狭いため駐車できない場合がありますので、公共交通機関をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり11,000ウォンの追加費用がかかります。ただし、ホテルの現場状況に応じて可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室内にはシャンプー、ボディソープ、石鹸が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでガウンやワイングラス、ワインオープナーは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルではガウンやワイングラス、ワインオープナーは提供しておりません。ただし、アイロンや携帯電話の充電器のレンタルは可能です（保証金が必要です）。また、傘もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーはホテルで購入できますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーはホテルのフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には子供が同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルの客室には追加の寝具類をリクエストすることはできません。36ヶ月以下の小児1人は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食を利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルで朝食を利用できます。朝食はレストランで提供され、小学生から大人までの料金は18,000ウォン、37ヶ月から未就学児までの料金は8,000ウォン、0〜36ヶ月のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは、現地決済で中華料理（平日のみ営業）と韓国料理バイキングが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで昼食を利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルで昼食を利用できます。昼食の料金は中学生から大人まで19,800ウォン、37ヶ月から小学生まで15,000ウォン、0〜36ヶ月のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、ジャズセンター、宴会場、会議室、スパセンターなどの付帯施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 734
    }
}